究竟食辣野有冇得練？

食譚仔三小都口水鼻涕狂流

食唔到就算啦
啲大陸人食辣食到食咩都係同一種味，到時有美食你都唔識得食

所謂嘅練即係食到條神經線冇咁敏感

渣ga

有，小辣練到中辣，不過會冇咁敏感，唔再練上去

食辣野情願食印度咖哩

細個試過練，係到分級別，脆香雞翼係最低lv食完都係流晒鼻涕

我都係

仲衰 肯定頭皮發麻

其實唔只辣，食d熱嘅野都會，好敏感

連登講辣＝大陸文化 樓主算吧啦
利申：食開中辣

食熱少少都成身大汗

試過食辛辣麵，食唔到又要食，最後滴左pat鼻涕落去，成碗晒晒，個下仲諗好唔好繼續食，真係好正

咁我都係不練了

求其啦 食兩碗大辣就得

辛辣麵食到我大汗踏細汗 要除衫+狂飲野

應該有 嘴入面個痛覺神經經過長期咁食個敏感度會低左
但除左口withstand到辣之外 仲有你嘅腸咁屎眼都頂到先得 我記得腸嘅痛感係受辣椒素影響嘅channel引發 依樣好似練唔到

我要十公升水先搞得掂

惺咁渣ga

真係頂唔順 條脷著曬火

低lv少少係辣白菜，btw所以次次食面煮完都會落返d常溫水

辛辣麵真係要食一啖停一啖

食辣野傷胃 陣間你腎虧+胃虧

好返d了 我不怕

第一次食十小辣滴晒汗，依家食到小辣

咁小辣都捱唔到點照顧彩瑛

練左幾耐

練到小辣中辣
之後放棄左

我為咗佢願意再上一層

渣嫁.....平時食開大辣
彩瑛食特特多麻 真係辣椒仔來

有冇人同我一樣調返轉
越嚟越食唔到太辣嘅嘢

20歲前少少辣都食唔到，完全唔會掂
而家食大辣都覺得無咩野，唔飲嘢都OKAY
可以再食辣D，但會太愴唔好食
香港餐廳大辣都唔會辣得去邊，大陸嗰D自問食唔到，主要係太油
辣嘢好睇佢夠唔夠香，仲可以有好多層次，咸、鮮、麻、酸
食辣嘢會上癮，有種快感

理想另一半係要食得辣

我辣椒仔 佢辣椒妹 我地天生一對

要習慣下食泡菜

有個FD食KFC都話辣

有咩好練
你食到覺得辣咪ok

韓俊基

真拳派

個胃頂唔住多啲

班戇鳩連登仔先會覺得講辣=大陸文化

把口頂到，個胃都頂唔到

我係個胃頂唔到，細個食得好辣

我一開始為咗解壓所以食辣 越食越鐘意
譚仔可以食大辣唔飲嘢

但最近工作原因壓力好大 又開始餐餐都想食辣 但發現普通餐廳嘅辣對我嚟緊 已經唔會辣到可以令到我解壓

所以勸你唔好練食辣

有，彩日日都陪我食辣

應該有
買左幾枝韓國辣雞麵果d汁
初初食都係落幾滴落去撈面
依家可以食到落一羹都唔算辛苦

唔好癲

彩好大食
晚晚都要執返十劑先夠

有心了 我可以餵飽她

佢唔會俾你掂佢

我租大屋俾佢

彩唔係淨係講物質，係要又有物質又有感覺
你滿足唔到佢架啦

2樣我都比到佢 我入贅

你個二等兵唔會滿足唔到

我個彩瑛係講愛

男人唔食得辣野會比人笑, 尤其係女性面前人地食得你唔得, 好似冇Jer咁

我咪愛佢囉

但係佢唔愛你
我同佢心心相印 💕

緊係有啦 辣死晒d 味蕾咪唔怕辣

我先係佢丈夫

其實點叫食到食唔到
我自覺都食到 但係一樣都會狂流鼻涕架
三哥食過一次大辣 我都食得曬呀
平時食小辣係輕鬆

特辣唔洗飲水

彩同我講佢唔識你

vindaloo

食5次10小辣，再食5次5小辣，再食5次3小辣，然後就食小辣都係滴晒汗。然後食返5小辣係好好味

我幾年前開始食得多辣嘢
果陣係覺得練到，係三哥最多食過中辣
不過之後keep住成日食辣都唔覺自己耐辣咗
而且腸胃唔係好頂得順，所以唔會成日食得太盡

究竟有幾膚淺先會覺得大陸可以代表辣
全世界除咗歐洲之外大部分地方都多人食辣架啦

條脷耐辣度>>>個胃
食緊果陣覺得冇問題但一落到去

不過少咗食辣 過一段時間 食辣嘅能力係咪會低咗

同埋條脷頂唔順可以靠飲嘢舒緩
但個胃就越飲越唔舒服

但譚三哥講過其實香港女性普遍比男性食得辣

食湘菜練

有
以前食10小都要紙巾
而家食到小辣

有得練到食嘅時候頂得順
但一樣係滿頭大汗
一樣番去痾撚到仆街

以前練到普通特辣都係碎料
雙特三特都唔知食過幾多次
直到後來挑戰四特過橋
點知番屋企痾撚咗成晚血
宜家平時食五小三小就算

十小辣就流曬眼淚鼻涕了